有個男仔想追我

自問樣ok，a0 ，性格內向，返學識咗個男仔，佢好似想追我，但我冇feel

想拒絕佢，可以點做

無相好難討論落去

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

邊有人喺連登自貼架

冇圖冇真相喎收收皮先啦OK

唔理佢is ok

點追A0女

唔洗拒絕 人地唔係鐘意你

樓豬過隔離post相認

派張好人卡佢先啦